Sony電視睇netflix冇中文字幕

Ipad同電話都有得揀中文，電視嘅audio冇粵語 subtitle冇中文可以揀，係咪sony電視唔支援？

我部A9G有喎

電視太舊?

都係smart tv黎，懷疑緊係model唔支援 見有台灣網咁講

我都係 好唔公平